好感動 林鄭今公佈詳情 手足終於成功爭取到香港全民普選篩

林鄭月娥下午3點將宣布「香港全民普篩」 最快兩周後實施

記者鄭思楠／綜合報導
香港新冠肺炎疫情再度爆發，確診病例數不斷上升。近日社會上有聲音要求，政府應為全港市民免費進行病毒檢測。港媒報導，特首林鄭月娥將於今日（7日）下午3時親自召開記者會，宣佈一次性免費為全港市民進行自願性病毒檢測。
綜合港媒報導，港府下午1時半發稿，特首林鄭月娥將於今日下午3時在香港添馬添美道二號政府總部地下演講廳舉行記者會。

手足在天安靈

感動香港

死左咁多手足
都係為左依下

進行自願 性病毒 檢測

block

上星期五, 柒婆押後選舉, 話怕咁多人聚集排隊投票, 會令疫症失控！
如今日柒婆叫全民可去免費檢測武肺一次, 如引致更多人聚集排隊攞檢測器具及聚集排隊交回樣本, 就唔會令疫症失控！
佢係唔係思覺失調, 屌你老母！